買咗42mm Series 3 apple watch想換38mm

如題 早兩日買咗42mm Series 3 apple watch
玫瑰金色
覺得太大想換38mm
有無人38mm想換42mm?
唔洗補錢
Tg:

42mm男人戴多
好少男人會戴/戴到今次呢隻金色
good luck